擎天半島女子利刀刺胸 昏迷送院命危

【11:48】女事主經搶救後情況危殆

早上6時許，油麻地柯士甸道西一號擎天半島5座一單位，47歲姓馬女子情緒激動，用刀刺胸企圖自殺，姓彭丈夫發現制止及報警。救護員接報到場，馬婦仍然清醒，送伊利沙伯醫院治理，警方正調查其尋死原因。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

求助熱缐仲多字過段新聞

痴撚線 點先有咁既勇氣